pls del post

尋人post已找到，求del，最少delete義工既相

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南